〈吹泡泡有無得諗〉12・8 和理非遊行 大家俾d新嘢外媒影

是咁的 , 為左令更加多人可以參加哩個遊行 ,
我覺得降低門檻好緊要 , 意思係令個遊行比和平更和平 ,
612係一個好好既例子 , 肯參加既和理非人數係最多既 ,
人數我地有 , 但係畫面上點樣可以比上次612更震撼國際呢？
點可以拉高 警暴 同 我地和理非既 對比 呢？
呀蛇！吹泡泡黎講點都唔係暴力喇掛？
我諗緊如果係遊行當日全部遊行人仕都一路集體吹泡泡遊行個畫面係幾震撼 ,
記憶中我無見過有外國示威者用泡泡抗爭 , 對外媒黎講絕對係新畫面！！

吹泡泡 成本低 保證安全和平
細路仔 孕婦 銀髮 都可以參與
而且有畫面 一個人都可以吹到好多泡
如果吹到成個cwb天空都係泡泡
我相信都會有好多人影相打卡
亦都話到俾人知我地香港係面對警暴之後依然係和平示威！

p.s. 個人諗到吹泡泡應該係用 usb風扇 吹 玩具鋪賣果d一條有幾個圈圈既泡黎吹
就算買唔到吹泡泡既玩具
都可以自己用水樽溝番梘水 再用 膠索帶索個圈黎吹 , 簡單快捷

集思廣益 , 究竟吹泡泡有無得諗？

為表試意小弟搞左張文宣：

留名睇popo咬人告普通襲擊

有理無理popo都係拉架啦

推一推

行得出嚟都帶口罩點吹？

個艾啲牙幾好喎，幫你推! 我到時帶定泡泡去, 唔見你吹正仆街!

最好應該係用 usb風扇 吹 玩具鋪賣果d一條有幾個圈圈既泡黎吹

真呢？好滾動！！

pish

推一推～但好似都無咩氣息

推

值得一試